點解而家啲人有另一半仲周圍flirt人

明明未分手又係到呃人 真係當人白痴咩
好好咁安份守己啦

事實就係d人真係白痴

一齊咁耐邊會散左個零月就咁快識女 講完自己都唔信

用下腦都知奇怪啦

有個好好既女朋友唔珍惜 仲要周圍聊女 真係無得救

啱啊

呢個世界大把人係咁 帶眼識人

下，分左手重要干涉人地既人生？你地拍拖前有講明同大家分手後幾多日先準識新仔新女既咩？照我話，分左手，佢聽日重監都唔關我事啦。

的確 分左手 你聽日就有第2個都得
但回想起你地一齊之前
有d人可能用左成個幾兩個月去追另一半返來

當你由心喜歡/愛你另一半既時候
你分開左個零月就識第2個
我唔會叫你喊苦喊忽咁過日子既
但你可以有幾愛你既另一半？

我假設好唔好彩咁散左 分左手
但無論你地分開左一個月定兩個月
當你真係對佢（前任）情深意重
其實你唔會同返佢一齊都好
都好難一時三刻就搵到第2個去取代佢。

如果你一直抱住呢個諗法去搵你既另一半既
恭喜你，他朝君體也相同，你都可以好容易比人取代啫。

我準備結婚😂
其實分手後只有2種做法
- 懷疑過去
- move on
我認為分手一定係經過深思熟慮
當對方/自己決定分開，去各自過各自既人生
我係個種只會向前望既人
我追求既係共同既目標，包括思想，價值觀
單憑我話分手後無耐就識第2個就話我唔愛前度？
分手後只可存在一種態度？
唔同你一樣就係唔夠愛？
兩個人分手有好多原因
分手你估玩泥沙？唔係諗清楚先分？
就算今日我未婚夫話佢愛上另一個人
我都只會move on
我每日相遇既人咁多
點解唔可以立即識新既人？新既朋友？
我識左佢，都要時間培養嫁wo
如果咁岩有project要跟
朝夕相對2-4個月，培養到感情然後開始有咩出奇
難道我要同自己講...
「唔得，分左手無幾耐姐，我唔可以同新既朋友培養感情，起碼要等多1個月我先可以同佢出街，約會」
咁樣？
你未免太主觀。

ha😂我知

同埋我絕對唔會搵人「取代」佢囉
你咁講同搵水泡有咩
過去就過左去
立心用新既態度去生活
識新既對象，另一個獨立個體
我唔會比框框自己
只要認識左一個同自己價值觀相近
大家有感覺
分左手，我重需要同邊個交代？
你話無可能咁快move on到
你唔得，但我可以
爆喊幾日，我就會重新振作
自怨自艾會得到d咩？
我一愛上就會投入曬落去
但分手，就係時候向前走

不過都多謝你恭喜我🤣 多謝你嘅祝福，我搵到過人世既人了。

因為j痕

我都唔明
今年已經遇到4個咁嘅人
唔知佢地咩心態

你點知嫁

有兩個係呃我嘅，
一個自己坦白咗，一個俾我發現咗
然後有兩個係明有女朋友都搵我

真心既愛情好難得，唔搵其他女=多左搵自己女朋友，成日搵自己條女 條女味必受得住

搵定backup或者更好，有機會就跳船，同搵工差唔多。

冇嘢屈機得過同你表白個陣順手問埋你接唔接受到佢有另一條女

最癲係 佢既另一半都接受到佢一拖幾 咩世界黎

一定好靚仔

你唔會知分手之前醞釀幾耐
可能一早已經淡左
只係等個機會講分手
唔係一定要浮沉好耐先叫情深意重既
我覺得係段關係盡左力 就已經好夠
之後就各行各路啦

你係絲？
我同你一樣

有 d人先了解後拍拖，又會有 d人先拍拖後了解，各有喜好，你唔駛用自己把尺量度人。
當然先拍拖後了解比較大 d機會到了解後發覺唔夾而分開，承受到便可以了。

絕對唔係 不過有啲錢咁

係呀

你做咩事呀

我寧願佢散左即刻有第個，我唔洗幻想咁快可以快d回復

連續遇到四個有女仲flirt我嘅人 到我沉曬船先發現佢地有女 真係好崩潰抽離個種感覺真係好辛苦…

啲厹應該拎去閹

點發現？教下我

有個我feel到 然後問佢
有個傾傾下直接講
有個佢個fd同返我講
最近呢個收得好密 ig都無po過 但由於我太驚又係咁 所以係fb起勢咁搵 終於比我搵到啲蛛絲馬跡 原來真係又係咁 真係好灰了

diu真係同我一模一樣

真係好灰喊又喊唔出 屈住屈住咁…

我第一次嘅時候喊咗3日
今次我都喊唔出
只係覺得委屈

我都係
今次呢個收得太密 知道個下真係啞撚左 點解又係咁

今次仲要係上次個次啱啱好翻
冇諗過自己會再瀨嘢
佢親口同我講個下我真係呆撚咗
咩都講唔出唔明點解又係我

最撚好笑係個日第二晚第一條仆街搵返我
然後我話：你覺得自己有女朋友仲咁樣冇問題？
佢就冇覆我

都唔明宜家啲人係咪興咁樣
睇唔透

乖乖毒撚你地又睇唔上眼o者

連登啲人成日都係咁
毒撚就冇仆街嘅？

男人越壞 女人越愛

我更唔明係點解可以連續幾個咁黎
心都死

我都唔明
搞到我同frd講
不如我扮自己出咗pool
可以避免呢啲麻煩

以後仲點信人…
怪班仆街之餘 仲怪自己點解咁on9

我都覺得自己勁on9

如果佢講左幾次無 但ig仲有相 咁代表咩

唔係唔比，只係分左手好快就搵到第二個move on到真係證明你已經唔愛佢
分手考慮得多唔多都唔係重點

重點就係你對某個人無左愛或者你對佢既愛已經降到好低所以你先會同到第二個人一齊，咁咪姐係已經對ex無乜愛囉

簡單d就係你move on=你對佢既愛已經降到好低甚至0

完全合理

你果d同人朝夕相對產左情愫咪就係你減低對ex既愛既表現

你分左手但好快又同到其他人一齊咪證明左你對ex既愛唔重

你係對ex愛得深既，話之你點樣撞人比人追求你都會無味

存在即事實

咁仲簡單，姐係你對佢既愛越減越低，你分手搵第二個乜姐係你對ex無愛/降到好多，無衝突

真係屌佢老母臭西快撚啲落地獄去死賤種之中嘅賤種

照你咁講
大家拖拖拉拉到對對方嘅愛接近0先正式分開
散完立刻move on 又有冇問題呢？

唔好咁主觀覺得所有關係都係你幻想中咁經營

一係啱啱分手 一係呃緊你
不過都係後者機會大啲架啦 就算佢啱分手 如果真係真心想溝你 我諗會處理好呢啲先

所以咪話你主觀囉。認為每個人處理同一件事只可以同你諗既一樣。你無諗過一樣米養百樣人，人與與之間會有差異。只要同你唔同就係人地一家愛得唔夠深，唔比人地係理智同堅強。

最搞笑係 佢反問番我朋友點解接受唔到

佢話分左無耐 覺得無必要del相

中呀 覺得有問題果個係我

唔係主觀，好簡單，你接受到另一個人你應該係對ex愛意無先會接受另一個人，你都講到明唔係“取代”ex ，而係愛上另一個人，咁你就係對ex既愛減低左先會接受另一個人姐，如果你話你好愛ex但又受到第二個人既愛，老實講帶著對ex好大愛意去愛其他人，咪姐係代替。
你係放低左，move on左先接受第二個，如果你認為你所謂好愛都接受到第二個人，果個新男朋友同水泡無異，你同佢後面有幾好結局都係由水泡再萌生更重既愛姐。
根本就唔係主唔主觀問題，你move on得快咪就係你對佢愛日益減少囉，係阿，剛分手果下痛係好大愛，咁你話爆喊幾日，哩個過程咪就係你對ex愛降低既過程。

你係分手果下對ex愛深，但又退得快完完全全就係減得快既表現，咁你move on快個狀態咪就係對ex既愛降到一個低位囉

咁你個ex放唔低你，move on得慢咪就係果個狀態係對你既愛高於你對佢既愛囉，咪形成佢愛你多d。
其實我講緊既係果下狀態，我都無講過對與錯既問題（係第一個巴打講錯咋）

我只係根據番人既行為去分析，唔係討論人分手後快搵人係對/錯

無問題，你都話大家都無乜愛，有咩問題？

完全無主觀，人既行為反映最真實，姐係一個家庭，個仔話愛老豆但又打老豆你會話佢孝順咩，行為反映就係真。

嘩，搵定back up?
其實，算唔算係出軌？

甘邊個係大，邊個係細先？

先拍拖後了解？

係唔係會發生埋關係先？

甘即係要花錢係兩個女人身上

post係FB?
點？
有2人照？

點解睇唔上人？

為何？
鐘意俾人hurt?

你扮出pool
邊個仲搵你？

同時鐘意兩個人唔得？
大把例子

依家真係有好多
以前都冇咁多
越嚟越易遇到呢啲人渣

一齊好多年果個係大 但我朋友接受唔到就散左

的確係 避唔到嫁

你真係好主觀
主觀既人其中一個特性就係認為自己係岩
唔理任何人既想法
堅持自己個套就係岩
愛係無色無形無味
你無法代入我既身體去感受愛
你無憑據計算我既愛
但你唔願意接受
用你把尺尼度其他人
全球有70億人
你套理論可唔可以以代入曬係70億人上面？
有腦都知唔可以
面我就係70億人口入面其中一份子。

照你咁講，我好愛我隻貓，所以我一個星期後再養多隻就代表我唔愛死左個隻貓。其實你知唔知愛係深藏係人既潛意識中。

咁睇定啲先 啲男人好蠱惑架

係fb搵到2人照

有又點？冇又點？
個人選擇啫？